[I/A]Pokemon Masters EX (52)| 寵物小精靈★一週年尾聲★RGB限定池/莉莉艾一家抽池

[iOS/An] Pokémon Masters EX (52)| 寵物小精靈

官方PV:

遊戲官網:

iOS :
AN :

#2 一週年活動詳情

#3 體力制同新變更

#4 其他有用網站同小技巧

#5 新手/回坑 Q&A

留名

★一週年活動★

鳴依6★ EX活動

登錄14日會送400石加10張鳴依專屬潛力
日期: 8月28日至3年後既8月28日
換領詳情:

注意番新手們/回坑既(30日內冇登入過先計) 會有另外14日登錄Bonus
詳情:

Solo Event: Training with Legends

日期: 8月28日至9月14日
詳情:
大獎: 3星Support糖x1 & 4星Strike糖x1
Mission :

期待已久既Red/Blue/Leaf 限定池登場
三個池各自分開 全部已開盤
大家要理性課金 適當投資

呢3個池每抽中一隻 都會送100專屬滴晶
日期: 8月28日至9月28日
一個月時間俾大家抽~
拍組技能資料:

夢夢與大木博士回歸

新手福音 之前未有/或者未練滿既切勿錯過
日期: 8月28日至3年後既8月28日
換領詳情:

最新模式-挑戰四天王同冠軍Champion Stadium

日期: 8月28日推出 每週一更新
獎品: 玩家需要挑戰呢個模式先可以得到升6★ EX既材料

初代三主孵蛋活動

三主有一定機率會孵到色違 (但冇法mega)
蛋寵亦有包括奉神犬/獨角金魚/喇叭芽
全部可進化
日期: 9月3日至9月17日
詳情:
孵蛋概率 :
蛋寵技能:

二代三主星盤unlock+抽池(三隻既pick-up%提升)

日期: 9月3日至9月17日

Family Ties

行地圖模式
日期：9月10日至10月1日

莉莉艾一家三口抽池

三個池各自分開 常駐池 3個都有10+1抽
並附送升技糖獎牌

媽媽(Lusamine)：9月10日至10月1日
哥哥(Gladion)：9月14日至10月1日
妹妹(Lillie)：9月17日至10月1日

特選抽池(富迪細胞up)

日期：9月15日至9月30日

特選抽池(具甲保姆蟲up)

日期：9月16日至9月30日

亞克諾姆Azelf 神獸對戰

日期：9月16日至9月30日

今次更新另一個重點係6★ EX

>6★ EX有咩咁特別 ?
除咗可以換衫外 pkm既數值同sync move 能力都會有所加強

>要點先可以升上6★ EX?
潛力需要達到20/20先 另外仲需要另一個係Champion Stadium得到既道具 Champion Spirit 先可以升

>有咩pkm 開放咗6★ EX?
現階段得7位 (Red/Blue/Leaf/Rosa/Lusamine/Gladion/Lillie)
將來會開放更多 敬請期待

新Level Cap (Lv.125)
是次更新將所有非神獸拍組既lv cap調高至125 (夢夢都有得升上125)
而升上125既要求同以往不同 需要到新既修練area 獲得新既道具(tome) 同新汽水
詳情 :
簡單d講 大家要用體力(20 per battle)去打新既修練關卡 獲得新道具去升上lv 125 不過大家可以睇下要用幾多體力先升到一隻上125

強化屬性技能(Type Skill)
即係如果大家3隻pkm都係同一種屬性 對戰時會有bonus effect
似乎係對應番champion stadium
而type skill 都有分lv 要升lv就要去修煉既新關打材料 (要用體力)
詳情 :
能力描述:

體力制(stamina)

-最有爭議性既新加入系統 (營運話反應差會revert)
-每個玩家會有一個player rank(簡稱PR)

-一開始每人既PR為1 其體力係40點 每6分鐘回復1點
PR愈高 其體力會隨之增加 最高既PR係130 體力256
體力唔夠而你又急住用可以用鑽石回復
體力上限係999
-現時一週年每日登錄都會送600體力(至9月14日), 如果你本身滿咗 佢會送去storage 不過有24小時時限

-重點: 修煉區域/主線/活動均需要用體力黎打 而修煉地區現時將不同素材分成不同area 大家可以根據自己需要既素材黎打 當中滴晶同進化素材係有限每日打既次數

-補充: 現時新增加一個道具 (skip ticket) 可以幫你skip修煉既關卡 令你更有life

新道具及舊道具廢除

新增道具如下:

跳過券(ST) : 幫助玩家skip修煉區域既關卡

Bingo兌換券 : 取代每日兌換券換領商店指定獎品

技能糖果獎牌 : 換取5星技能糖，暫時官方放咗係login bonus 不定除日後有其他獲取方法

4星經驗強化手冊: 完成升級區域(最高難度及第二高難度)獲得

Champion Spirit : 完成冠軍挑戰先可獲得 升上6星EX既關鍵道具

舊道具廢除如下:
每日兌換券 : 換取其他物品
對戰回數券 : 係商店俾你1:1換成跳過券
技能精華 : 係商店俾你換成coin/道館筆記
學習器(兩款) : 係商店俾你換成coin
飲料: 係商店俾你換成coin/高級飲料

部分功能/區域改動

-Weekly Bingo 已廢除

-好耐之前出既Bingo內容已重新編輯 玩家可以獲得九宮格新既獎品 但小氣既營運就唔俾你再拎番bingo既大獎

-日任既獎品變成送跳過券(ST)加80石 經計算後 每月係多咗300石拎

-新增Daily Gem Bundle (500付費石+滴晶加倍20日+1500石無償石+200張ST) $58 要拎哂無償石先可以再買 算幾抵屌

- EX stage已更名為EX Plaza , 所有屬性既裝備已新增, 如果之前已farm完舊裝既老玩家 , 只需要farm以下呢4位訓練家就可以farm齊所有屬性既裝備 而farm裝既drop rate 提升咗不少 另外大家現在可以單人排戰EX

-「學習招式/技能」功能已廢除 , 玩家獲取拍組後 , 其拍組直接學習哂全部招式同技能

-每日一次既免費抽池 可隨機獲得ST/滴晶

-平時係大廳同NPC對話亦有機獲得滴晶

常用網站

本人設計既攻略網
未必好完善 但會聽取大家意見改進

砌星盤

參考圖

模擬器+參考圖

攻略

日本官方Twitter

官方Twitter

Datamine Leak Twitter

掛機farm方法 （睇完唔明先再問)

iOS 內置 switch control

設定方法：

小技巧 (credit to 好難捉摸巴)
佢一個gesture有5下同10秒
如果你1秒按5下
你按1下=charge 1秒
如果你2秒按1下，10秒先5下，個gesture會記你10秒
你按1下=charge 10秒

An 下載app (AutoClicker)

設定方法:

呢三個任點完，點解我見唔到very expert 嘅

17號先出

唔怪得

新手回坑必睇

呢隻驚經過一年改動同更新之後
同開服既時侯已經截然不同
最明顯改變就係由冇體力制變為體力制
需要用體力既區域包括主線 部分活動 以及修練
以及多咗跳過券呢樣野 俾你完成一次關卡後再挑戰既時侯可以跳過戰鬥
大家如果有咩意見 記得係隻game既feedback留言

長話短說 相信大家都係俾RGB吸引
遊戲抽池分為限定同常駐
依家既所有抽池都係限定 當中RGB為限定一個月
大家既目標為 Red > Leaf >Blue
咁每個要抽幾多隻? 最好就RGB各一
理想就Red 2-3 / Leaf 2-3 / Blue 1-2
請大家理性課金 唔好貪一時快感 作出後悔決定
當然如果你有經濟能力/歐州人 全部各3
新手入坑建議直接買多石帳 (數字網/X寶)
好過你直接課金 可以快d追上進度

講完抽池 就到遊戲簡介
呢個係我自製既網站 新手回坑可以入去了解

首先俾大家簡單了解隻驚
每隻拍組(sync pair) 都有自己既role
分別為stirke/support/tech 即係攻手/輔助/技術
每場戰鬥由1至3隻拍組組成
通常會以1攻1輔1技黎組合 但會應因對戰模式/情況而變動
當中暫時最有用既拍組為如下(只供參考):
RGB 呢3隻唔洗講
攻擊: 企鵝/路卡/刺龍王/大師兄(主線送) + 黑魯加/木守宮/細胞/具甲/艾路(常駐抽池)+巨金怪/裂咬/冰穿(限定抽池)+超夢夢(神獸活動)
輔助 : 天鵝/海星/草蛇(主線送) + 富迪/洛圖姆/伊貝/菊草葉 (常駐抽池)
技術: 叉字蝠/霸王花/雨翅蛾/沙堡(主線送) +火狐/日狼/電蜥/小火馬/大食花/耿鬼(常駐抽池)+夢夢(營運送)
要如何組合隊伍同對戰 大家可以係論壇問或者上我上面提及既網圵(莊園)

新手回坑見到咁多活動 應該做咩先?
首先建議集中升6-9隻拍組 每日邊打主線邊打活動+莊園(BV)+有時間就打埋冠軍對戰(呢個大家就要練15-18隻拍組)
每日既修練會有滴晶同進化石 限次數 按你個人需要
滴晶相對重要 而佢亦係遊戲另一個重要既部分
用點星盤既方法加強拍組能力
應該要點砌? 呢度大家可以上我推薦既網站參考/問巴打/追po

BV獎勵建議拎呢d

而其他疑問 升咩好/D道具邊到獲得 etc
歡迎大家留言以及留意我嗰網
謝謝各位

咁就完一周年？
笑

Lm

請留意莉莉艾活動嗰大對決 17號先開放

lm

武肺+懶+閪+有班信徒

BV聽日reset
大家好記得打埋hall 30

唔明你係點睇得出我上面段野係勞氣

我從來無權無方法干預大家點玩，唔會阻住大家食蘿蔔青菜，唔知你係咪對"秒住過不如棄驚"呢句敏感咗，上面成段嘅主語都係我自己，無鬧任何人嘅意思，喺呢個po咁耐有幾多人同我一樣咁癲唔通我唔清楚？

不過我係真心唔明點樣喺一成不變之下娛樂到自己，如果有其他人同我一樣咁諗，我會想佢試下一齊挑戰新玩法

比起一開始瘋狂打書、晶同裝
呢家真係多咗好多free time
又唔使係coop比人troll
呢家搵大吾一日一explosion就係my life

呢隻game係有少量hardcore玩家
仲有一班人好有心討論同寫攻略
可惜現實上隻game係無可玩性
至少對老手嚟講係無
隻game亦無鼓勵大家試野
無關打、打完無獎（廢物稱號之類都無）
Reset星盤慢慢點煩到爆
潛能極難重刷
要靠大家自我限制
用唔同組合打一樣嘅關
或者FF有強敵要點打
其實係好可悲同荒謬

差啲唔記得打

忽然醒起 有冇可能剩係用主線送個啲寵過到冠軍同傳說

留名先

成個21至30號都未知有咩活動

比咗幾日都係無fix到雙重sync move bug

Youtube有
不過無禁星盤/5星
用埋隻夢夢
主線寵先多星盤
抽寵3/4星一隻都無

有冇link/名？ 想睇表演

可悲就未至於，但真係可惜
會咁玩無非係覺得個對戰系統有意思，隻驚個玩法係唔差，變化可以好多
只係營運無心做平衡又懶出關卡，嘥咗啲料

有冇人試過開auto贏冠軍戰？

打渡差啲翻艇

其實夢夢勁係邊？
用親佢都好易死
已經5*+點好盤

日抽

好坦得 高速星星可以回氣 機率閃避
貧血識自己補血
巴打你有冇刷埋防要害潛能?

你用反問句令我覺得你好勞氣
唔係話你鬧人可能我講得唔好啦
自問真係冇你咁hardcore
但係都曾經日日諗可以用咩隊有咩配搭
不過學你話齋個難度易到冇咁既需要
我就冇咁著重係研究隊伍到
依家日日做完SOP就收隊
我覺得與其而家夾硬諗要點樣限制自己有挑戰地玩
不如慢慢儲下素材等遲啲有難啲嘅關先再諗

冇呀 真係坦得咩
次次打野頂2 3回就死
一次都閃避唔到

好坦得 萬能坦入咩隊都咁勁

個po真係好有愛
大家鬧交都鬧得咁有禮貌
唔好嘈啦

Dena：我幾時話有

養生驚

玩家個心態都養生

抽野係隻game最好玩架啦

點會無嘢玩
今日換齊有盤角750+升一堆125
坐定定督咗兩粒鐘
充滿遊戲性

呢隻game真係犀利 冇嘢玩都keep住有話題 以前玩apex嗰陣每個season中段已經冇哂人傾

聽落好似好好玩咁

感謝dena每次換晶限99粒
操作來回往返一律多鳩餘
更加感恩 佢無快捷方法一定要hold幾秒上99
最後嗰50幾粒又無cap，過咗龍又要督返落去
升完750出返去揀另一隻，個box又上返最頂
真係好撚多謝dena令我可以玩咁耐

有冇巴可以share下垃圾響個盤砌下

差菊子就搞掂
屌你dena 冇體升角呀

根本成個專用滴晶可以成個del咗佢
直接用滴晶M升咪得
仲有果個未開放既多選功能

唔好因為Dena傷感情

今日出新寵都無人理啦

仔黎嫁
你睇下皮皮有無人理

我覺得MK仔好過皮皮
非gay

雙6EX加雙sync move bug

究竟係點樣18屬

抽黎都晒氣

一隻打手一隻輔助另外一隻砌屬性

新手lm

今個星期挑戰下用全隊同一屬性玩先

鬼屬真係好廢 試咗幾次先過

lm睇呢度啲巴打全隊用敵方相同屬性打四天王戰

btw 原來一週年個冠軍full force battle已經完左
唔洗體力可以任玩而有啲挑戰性嘅solo關已經冇晒

多謝營運咁為我地嘅life着想

打贏都唔算難
草 冰 格 鬼 岩都有勁打手 sup 或者坦

廢事我地浪費時間打無獎嘅關

每日5分鐘，
個人健康左，
身體好左，
解包開心左，
活動解左，
新角保底左，
銀包薄左，
冠軍戰打左，
莊園過左，
真係好有Life

鬼邊到有好打手同坦

講真 對啲得幾歲十歲嘅小朋友黎講
呢隻驚其實都唔係易玩架

大家唔好傷和氣

隨風球唔錯，夢妖開石盤可能都係好一般

終於用齊18屬

雖然呢度個個都已經解完成就
但我啱啱先拎到 都好有成功感

嫌悶既支持入手劍盾玩對戰雙打包唔悶

弱化超夢
重要無盤

反而睇好夢妖多過氣球
細胞同火豬曾經都係地底泥

6EX鳴依

幾季前打上master比人屠到棄驚
等dlc2再玩

夢妖同夜巨無盤黎講
算係咁啦

唔係肯打就有咩
巴打先堅
甲由都EX

要搏miss先過到 發覺冇回血真係好難頂到

上面夾沙堡應該輕鬆過

其實氣球都唔差
潛靈大力又可以擋招
3/5開晒兩格回氣可以任用
物攻可以配合夜靈
最膠係佢兩個trainers同寵應該互換

我今次就係用沙堡 夜巨 水晶
Flinch都冇乜用 一隻中咗另外一隻即刻接下招技
拖唔到佢出招拍技

我都想快d到可以用返多d寵
最煩係生寵配努力值我今代開始入坑有好多野想整都未搞

果場贏得好驚險
蛇蛇 獨力大戰左右兩隻
不斷吸血 同 flee對面技
一打二贏左

但得一隻回氣真係好慢 用一次giga drain等成十幾秒

好奇一問
氣球夾rotom有無瘋狂回血

拍二?點解會吸得起

我見人個隻打幾千
CLS

拍2+要害?

今次試唔用grid好似set得太難
都係聽日先諗點打stadium

唔明
氣球識回血咩
Rotom招被動應該得自己有效

Rotom係敵人失敗就回
氣球係咪閃到範圍都會回

好耐之前了
唔肯定

本身都想EX隻support
但接受唔到龜同鳴依件衫
山寨貨咁
雖然有得換返
都係升隻中意嘅

BTW 鳴依幾時先有3/5

我未學lucky skill
我諗應該係 隻飛蛾一開頭招3技降左對面好多特攻
所以對面扣得少過蛇蛇吸嘅血jeh

依加9成要自己食廿塊牌

我理解係電鬼自己miss先會回自己血
重要係睇機率
玩咗咁耐都無見過rotom幫人回血
真係好認真咁試過潛靈閃招都無事發生
可能我臉黑

係回自己咋
好奇係咪會回自己姐
實際無作用

除非3v9果d長關sync咗幾次
如果唔係好難幾千
得果150特攻同95技傷
是但搵關expert試咗
-6特防 唔剋屬 sync一次
爆必打得700

超能隊vs希巴，本意係想玩下攻擊向既細胞，但係好似超能貓仲大力啲

可能莊園唔係30黎
唔記得

我用超能貓坦同麻
天然鳥放混亂同副攻
太陽石撞死佢
中晒麻同混亂對面基本上都係靠sync move打
超能貓4技一次回300幾血

太陽岩好弱雞打唔郁
超能貓做主坦好考技術同運氣，好易比人秒回唔切
混亂又唔高機率得20%
不如拎去做輸出好過

妖精屬好鬼廢 我打到改獸渡先醒起要用埋佢 打blue又想試用rgb 搞到要打渡嗰場格硬用埋佢 re咗幾轉先過到

好心佢快d出多d妖精/X鹿

月岩先過份 兩招buff技好用 但係作為sup佢太易死

X鹿好鬼型 但係可以配邊個？

所有冇回血手段既坦都好易死

或者有回血嘅support

放棄左純屬太缺人
轉左束縛隊打科拿
本身想用伊貝但想試下ex蛇就用左，又真係吸好多好似鳩玩咁

砌屬性嗰隻做坦位囉
死咗都無所謂

1勁帶2廢

咁又誇咗D
邊有咁多隻可以好似噴火龍咁自給自足

話說拍一巨金真係有啲吃力 幾時出多次巨金畀我上拍二

我上星期都係噴夾2廢
再格龍夾冷門屬性
再用花帶2廢
照計都幾輕鬆

拍3啦
完全體

巴打用拍1巨金
作為巨金打手既我覺得拍一其實好廢 有得揀其他打手都唔會俾佢上場 因為拍一佢所有優點同強項都用唔到
巴打你居然只係覺得有啲吃力
Btw等唔到咪食糖囉
不過我粒糖留咗俾節日限定
如果派多粒我會比穿山王上拍三

格龍加麻可以帶一隻
花我帶左蜘蛛同另一隻砌屬
呢啲簡單體系帶到一隻已經好好
相比之下 我真係越嚟越唔鍾意玩天氣隊
想玩下地龍都唔敢 費事re 開親沙暴都冇乜人品

XY男主

same
拍一真係唔識用

粒糖我都未諗好畀邊隻 暫時限定打手得巨金要食但係我想再睇定啲先(因為冇抽到season限)
吃力係在於佢慢又冇回 flinch率又低 所以我擺電鬼落去boost佢開拍去打痛啲 同埋盡快變子彈拳去拖一下唔夠氣嘅情況 要re都係因為電鬼回唔到boost拍嗰下

有石再算

F2P 隊 俾大家參考 (credit to FueBoomer)

同意 巨金復刻有10%池
圍返條數抵抽過節日限好多
巨金慢呢個問題呢自己就解決唔到嘅
最多可以靠回氣 所以基本上都要有一隻加速手喺隊
畏縮機率要拍三先開到 拍2最大優點係開拍回血
睇你想唔想要咗呢個技能先
不過比着係我就會直接放佢入雪櫃
等到下次復刻抽到拍三先用

下次再打弱鋼渡試下電鬼+巨金+龜先

用夜巨人+氣球極速過左菊子
招潛靈又幾好玩

謎擬q

原來有成3個鬼天王

集氣halloween出

我覺得唔會出 dena專逆真。玩家意

四個呀 菊子 芙蓉 婉龍 阿塞羅拉

說好的泳裝竹蘭

說好的雪拉比

出左3隻閃龜同SEED都唔出隻閃噴

一隻都未有

每樣兩隻了 可惜無得過俾你

I know that feel samsung ba

個四天王愈整愈易

庫庫伊可唔可以唔好再出黎獻世

派咗bv啲石諗住抽多隻龜

終於到我十連中兩隻
拍2>拍4

係邊到解

想知sup ex咗之後開拍會double能力係淨係double自己定成隊一齊double?

睇pin
@三叔巴 話咗冇人會睇pin同po頭架啦

岩岩睇左 pin 自膠

終於抽齊
之後要再抽應該抽邊個pool優先？
花抽到240/400 左右但唔唸住課金

抽花上拍2

唔該

主線打哂 多人打哂
邊到仲有石可以r

想問每抽一次等於幾多拍組點數?
依家噴池298/400, 有9000幾石, 諗緊抽唔抽滿佢

好似3?

拍組劇情/荷包

我想問餵潛能書應該餵邊類寵先好啲
暫時餵咗老噴同龜
餵坦角定餵埋隻花先

劇情都拎哂
荷包冇錢

十抽=33點數 （好似係

你本身拍幾先？
有冇抽另外2隻？

Team

噴拍2
另外花2龜1
其實係想自選揀大菊花因為未有
屌你老母DENA一抽得3點

249/400
中龜

357未中

龜可以點砌隊？

是旦砌
坦黎姐
如果想開到屬技
咪帶隻海星幫龜回下血

11連 0五星 屌dena

新手留名
無課玩緊第二日
抽咗一噴一花
係差緊十九龜

有噴已經贏左一半

啱啱22連 都0五星

我想問下呢隻game其實打完主線仲有咩地方可以拎石

11連 得3星

打活動 做任

每兩星期打BV 派石

如果莊園打得快 其實每日上線5分鐘清哂啲體力就熄得game 仲休閒過公主連結

公主一樣 每日2次掃蕩乜都搞點

每日打ex3都5分鐘啦 仲要打雙競技場 月尾又要打公會戰 點都唔夠呢隻game養生

想問點解葉子潛能要洗攻擊時防禦下降？

懷疑自己有莊園強迫症
每次重設都一定要盡快一兩日內打晒
明明有兩個星期慢慢打
但有時冇mp refresh/俾敵人打得太大力/各種失誤 都會忍唔住sl

利申 好耐之前已經開始對莊園厭倦同覺得麻煩

聽日三湖神究竟打唔打得嬴RGB同睡姦狐

已經打完

same
最近幾次都好似比較易打

RGB/噴狐鵝 是但一隊應該都可以冇腦打

其實洗CS2都得

咩隊可以一日清

又有bv 營運真係好甜貼
新手打到上20層已經唔多夠力

但唔明洗防禦下降有咩用

10抽博拍3龜好定等抽莉莉艾好？

25 30 RGB
其他全部閃避之鬼

電鬼? 配d咩
夠buff同回血技用咩

咪海星胡地比卡超鵝伊貝

花有全體技
咪降防比自己同隊友打多D

儲起佢

好啦咁

咁點解唔洗降特防

無囉
同埋花飛葉係物攻

你差幾多保底先

依家315/400

有冇靚坦？

基本都齊 不過想拍3隻龜或者等食糖？

跟住又想抽莉莉艾 但鑽石有限

莉莉艾等歪啦一定係限優先

唯有啦咁 留住等到月尾先

莉莉艾常規池 遲啲搏歪都得
龜係睇你要唔要埋盤嗰幾格"全種類不會下降" "首次上場全體必中要害" 同"雨天hp回復" 唔用嘅話唔使追

好thx巴打

我覺得花潛能刷 攻擊後自己速度上升好過對手防下降
因為佢本身飛葉同被動技已經做到aoe降防

究竟下星期有冇新野呢

肯定冇

係wor 今個星期就出晒之前datamine嘅活動

9估：
出新蛋
暗高竇貓/泥馬/仙伊出盤
求其出個付費石自選舊拍組

即係17號打後冇新活動冇新拍組？

付費自選兩星期前先出完
新蛋都有可能
出盤我覺得唔會

我都係覺得CS2
萬用

想問下各位巴打
如果而家花拍2，龜拍1，唔考慮保底既情況之下，下次10連抽應該抽邊隻會有最大既效益？

有咩出奇

抽花
拍3加回血量

一個月前我會駁你
而家真係駁唔到

俾2星期大家打大對戰，神獸同BV

三連大技

今期莊園啲石用唔到嚟抽龜
仲係得拍2

龜如果唔係拎黎玩雨隊其實唔洗拍3都得

就快又有10抽
追拍2花定拍2噴火龍好

噴

噴3 花4 龜2 仲駛唔駛追？

可以留石喇

reddit傳緊營運聽日會有新公告

有公告同有嘢玩係兩件事嚟

玩緊日本server ,是否不可以轉中文介面?

巴打整？

鬼佬仲信dena係咪傻撚咗

應該可以game內揀

抽邊隻上寶1~5 優先?

都係用生成器
隻驚太撚悶了⋯⋯

出公告都可能有預告成份
預告黎緊半年會有咩新野

我自己會噴3 花2 龜3 咁上
不過睇你自己有幾多石
普通正式玩其實各1都夠玩哂

今個月仲有封信應承咗未出
啲鬼仔應該就係燈呢封
但出信多數只會講2-3個月後有乜
今個月都係悶

無sync盤挑戰成功今次真係絞盡腦汁
用過先知好多冷門怪其實都唔差

噴火龍要上埋5?

3就夠 基本上所有寵上到拍3就開齊盤就ok 有愛+有閒石先再上/ 非限定寵直頭可以等歪上拍5

泥馬點玩？

ok, thx 巴打

完美

重課玩家？

Dllm 奇異花抽到尾二一轉10抽 都係10抽無5星
下轉就保底 咁先上到拍2 真係伏撚到
我覺得係7%都無 純粹用11抽呃鳩你

唔夠一陣就抽到咁

降命中+物盾+餅技降防
配合海龜輪流坦 打物攻關可以頂好耐

下次拍片

有啲麻煩

應該係新手上路

隻劍盾都好勁
攻+爆必buff
打四天王最開心就係狂buff唔使refresh
不過海龜我真係唔知想點

本身悶到BV都唔想打
等等下體力無野做又唯有打埋
打完又無野做又無體力
無限loop

呢個模式入面所有1HP根性同follow me都好用
海龜齊呢兩個效果, 配合得好硬食大威力技能嘅話分分鐘有用過堆5星坦

Reddit痴線佬

聽日Azelf送1粒Strike move candy coin
同2張5星潛力卷

已經想像到不停出出入入SL回血嘅畫面

幾時先有restart制

寧願佢送3/4星tech糖

1/20粒5星攻糖
多謝晒

以前都會諗吓bv隊玩日通
依家都係秒住過，留返個30層試新嘢算

體力已經俾dena玩柒咗
大改之前
唔會 亦都唔能夠 投放時間落呢隻垃圾驚
每日登入5分鐘=top tier玩家

又1/20
真係食屎大
即係arena打算每20個月送一糖？
（實質60個月送三糖，平均的話）
諗到自己可以做到咁長命？

計劃通
唔洗成1送
5星卷又唔洗送啦
可以送5星兌換卷
好撚癲

請問大家 要如何開這三關

睇pin

營運用咗一年時間證明佢地根本無玩過隻game
每個決定都係consistently on9

我老噴得寶一
應該自選上寶二
定揀其他角
我休閑玩家黎

唔單止無玩過
似係打個數字落去嗰下
稍微心算一下都無算過

上拍二

dena心入面幅藍圖係以十年做單位
所以送禮分20個月係合理，出定粒4星sup糖做時間錦囊都係合理

Wa diu

究竟幾時先用到粒4星sup糖

sup套餐

抵番上個十連炒車

依家噴4花3龜2

終於中第一隻閃

我差小火龍

未試過10抽出多過2隻5星
想睇下最癲可以10抽中幾多彩，有冇人見過10抽全5星？

見過10抽5隻花

我仲未齊普通寵

幾時有新datamine 悶到癲

btw 除咗上次隻細胞之外仲有冇daily scout中5星嘅例子？
其實係咪fake圖

3星都係中過一兩次

諗真營運邊有咁好死
有5星仲每日迫你抽

好撚多池

日抽終於

白皮豬說好的新資料呢

最後行血直接秒左

arena reward 由金券變咗20張兌換券
好撚陰濕換多幾次之後就已經唔夠一張金券

聽日就全125了
然後就到全員type skill⋯⋯
好撚耐玩啊屌你

無期待過

佢不斷做埋啲度縮野
一次又一次咁挑戰玩家嘅底線

其他game只會越派越多野
佢就越來越孤寒

留名等睇一年後出兌換券嘅兌換券

RGB之後啲pool會有邊個肯忍心用金劵升EX

新一代沙包
如果有CS2同星盤點危機威力5
加埋6星support
應該one shot

等睇bug雙重蟲系sync move直秒

隻花補左10次血

有冇教學？我淨係打到兩行

繼續火狐老噴天鵝

有冇咁快 你每日食幾多石回體
見你升rank好快

40+80x3
只用無償，用哂就唔回
不過一週年期間平均都夠280一日

我每日用40 而家都係升左d常用寵既type skill

200體都升唔到一隻lv4
好彩都唔係好多有用

三幻神訓住過，連花都可以打到萬幾

終於有第二隻ex
雖然都係得個擺字

我隻ex畀咗龜

點打？

三幻神 打死埋隻野都未扣到我半條血

我都係用三幻神過
過左夠三千石 十連中red上拍4

即係夢夢同邊2隻？

水箭龜 噴火龍 奇異花

差隻龜姐 點解我連very hard 都打唔過

噴各buff一下後keep住3技，花全程AOE，龜係咁上下加速回氣 真係無難度

用夢夢都得嘅

我用一樣過唔到
一開拍差唔多秒左我

第三條命嗰陣 你用老噴三技應該一下秒or殘血架喎

開拍有冇先後？佢兩下拍秒咗我

再試下先

我連very hard都去到第二條血就死左🤣🤣🤣
唔好講第三條血

我好似開左4次技，係噴龜噴花

試下先 唔該

下一隻就到龜

我就花>龜>噴>噴 我驚太快打到佢第三條命 隻老噴都未mega到

如果隻龜特防未buff 有時會唔小心俾敵人好快殺死

你有開花三技 之後輪住龜1技/睇時間開3技 噴3技 花1技/幫龜回血 keep住回血 打到第二行血應該都仲係滿血

同埋你有無buff哂先開始打

有

試過一次敵人中毒時花開拍 打成5千幾

獅子打隻菇好好用

我連hard都打唔贏

10抽blue池
出大比鳥嗰時屌左聲 好彩最尾嗰張中左ss blue

點解你地RGB打幻神打得咁易
我用就連HARD都俾佢秒左

type skill又一地獄
爆石就唔好亂咁爆了
一過咗個心理關口就會日日爆到足

連HARD用RGB都打唔到佢一條命
好灰
3技扣唔到佢血

我錄左條三幻神片比大家參考下

我都唔覺得RGB可以輕鬆冇腦打
隻幻神第一條血好似最難打
因為佢好多特攻招 對初初未buff好特防嘅龜會有啲痛
同埋弱超能嘅花之後都會俾大技打得幾痛
另外花同龜嘅拍技數值都有影響：
-拍2花未有master healer所以回血量會差啲
-拍1龜未有3技refresh所以要就住用加速
-拍1/2龜都冇impervious 所以會俾敵人降雙防

但打完第一條血之後就好似易好多 同埋隻噴好似打得好大力

隻幻神仲要有減特殊傷害
老噴招三技打落去好似蚊咬咁完全唔痛
我連第一條血都只係打到一半就俾佢秒晒

HARD都咁難打
VERY HARD睇黎我連個關都見唔到

花未拍3個陣死到灰機直接十抽搏多隻
拍3左第二個世界
易打好多

噴拍3 潛能PF3 盤:拍技回氣 點晒3技加攻
花拍3 潛能CS2 盤:回血奶媽流
龜拍3 潛能攻擊升速(洗唔到防CT，嬲) 盤:能力下降無效 3技回復次數

花個盤由飛藥快刀crit加傷轉咗點傷藥refresh即刻好打好多 唔該哂

龜無拍3

但係打到第3條血無論係3氣技定4氣技都秒佢

我諗差別唔大既打得辛苦多少少

*葉

一滴血都冇扣

仍然兩隻都未抽中到 又有3000石 抽邊一邊好 拍1收貨 最多食糖

成日都捉唔到催眠個timing

好似係物理特殊減傷每半條血換一次

反傷真係搞搞佢
點哂拍老噴撞一野就死

狐噴鵝全部初見過
又唔洗10mins打完所謂新關
又可以熄game玩其他

真係好有life
感恩dena

最尾都係靠狐狸過
隻龜得拍2捱唔住 隻花直頭一下拍就比人秒咗

第一次見今次隻野，第一眼望落去覺得好似keroro

呢隻好似dp已經有...

我打頭兩次隻花畀人crit+super effective直接送咗去見閻羅王

我過關時龜得拍1 死左幾次後過倒

好少打機，又無乜追動畫，唔係識得好多pokemon架咋

一樣呀ching 升哂全125加type skill之後仲要諗下D開哂石盤既角點砌盤 好襟玩呀

花已拍3 抽池383/400
諗住差少少就補保埋個底
拎多隻花 定拎其他寵好？
富迪/電蜥/日狼 拍2
電鬼/火狐/伊貝/鋼蛇/小光 拍1
具甲/毒蜥 拍0

閃避之鬼 / 富迪

巴打咁快手
我啱啱先開晒5星啲level cap同常用嘅3/4星level cap

花王呀伯OP

富迪拍3盤個光牆加速 如果要點佢 應該放棄邊啲格仔？
電鬼拍2多左個特攻refresh同入場＋1閃避 會唔會顯著勁左？

真育成驚啊屌
餵一隻寵仲耐過打20場
好撚神

每一下sleep powder
都係gust MGR9 發動果陣出
玩開節奏game

富迪我貪佢右上多格refresh
電鬼係為咗投資未來上拍3變閃避之鬼

你邊到有體打20場

每日400體，無課都有20場

好似手快快賣撚咗閃龜
唔齊閃了

新手想問升招式糖點攞
同埋噴火龍石盤點配？thx

thx巴打

9月28先有update

打又回血，被打又回血？

打活動先會跌
老噴嗰盤可以參考之前嗰po
或者上

美極MK係咪28號buff定係nerf黎

Buff

從不令我失望

龜龜

逼人追寶3？

睇嚟龜做唔營業額

CLS 係咪睇錯
打人又回血 被打又回血 本身已經加攻
3技加爆必送速度
Sync move全體挺住同下招加速
水波兩格回氣
食咗藥？
D格開係邊同幾多能量先係問題

隻龜會唔會瘋勁
又坦又補

希望佢快D出活動送糖比我隻龜上拍3 抽左50抽都係得拍2

幾時改肥大同火球鼠

全125計唔計3 4星

痴線一buff仲加兩個全體回血

營運又buff過龍

痴線 仲要開多1個月 10月尾先完

谷營收

期待真雨隊

大家都係限定，但人地有得退貨

下個活動係咪要9/28後？

正式宣佈龜龜support 第一

睇怕係

多咁多格夠唔夠點

即刻課埋拍3先

到時睇埋嗰盤先

開到10月尾 慢慢啦

原本諗住拍2等糖 依家心郁郁

有RGB真係唔洗抽其他
一隊四招回血玩曬

我都係，依家課多少少石Keep住抽日抽

除咗火狐 其他常馳冇得鬥

本來諗住皮皮/龜/蛇揀一隻升6星
呢家唔使諗
不過跣咗之前1/5就收手嘅人
個pool係extend咗
但d石已經拎晒去抽其他

寄望10月既石

已經寶5+ex埋水箭龜

加一

用夢夢+伊貝+天鵝輕鬆磨死左隻boss

龜改到咁
渡係咪有得玩
本身夾龜都已經幾勁

隻龜嗰陣抽到保底先拍1，要追兩隻都係放棄算，無咩事我都係繼續玩天鵝

Pokemonmastersex封面人物
佢件衫我EX咗都係換返

無石抽先黎改

懷疑山本係幕後黑手

封面角果然無令我失望
不枉我係個個都叫抽花既時候抽隻龜先

電腦計算大家儲coin儲到2028
應該換到兩粒5星藍糖
不過都無關卡係天鵝唔夠做

正式宣布日抽水箭龜延長至10月

懷疑營運初初特登收埋呢個版本
等啲人個個扔晒啲石落隻花度
時候差唔多先再宣布buff龜
再進一步回收玩家啲石

迫我拍3

仲要痴線到回係回成隊血

咪係 隨時到10月尾夠石保底
不過10月尾係咪又有萬聖節event?唔通想extend1週年到包埋萬聖節

拍1但係ex咗

等睇dena廿幾號再公佈buff花
延延吓延到1.5週年
終極撚狗

噴龜花三隻都ex晒啦

呢隻閪驚唔少大課長

好彩一直冇放棄佢 all in哂比佢
保底就拍3

Explosion

巨金快d EX

咁都大把人課 營運又點會用力

金劵換冠軍魂
真課長

用左君主蛇果d金卷換

龜係咪加晒5圍同CT
CLS
夾隻海星仲得了

我都覺得應該咁做
但諗落又唔多抵
話晒都係金卷
魂可以靠時間慢慢儲

新手入坑想首抽噴火龍但係出左2隻五星應該繼續刷定去馬

繼續刷

仲要識得回全隊血
buff到上天

魂遲早都會過剩
但金卷永遠唔會嫌多

嘩屌 要繼續抽龜
就黎想課金抽啦屌

課少少日抽啦

邊個pack 最抵屌？

一週年個8蚊同58蚊pack適合少量課金人士

依家係咪要追龜追到拍三

儲多1200石 冇嘅就課黎玩下

依家我覺得有機會同天鵝同級
不過暫時睇係抽到2/5就夠
攻擊30%回血 同 速buff 算係解決咗本身缺憾
反而兩個3/5新格都算可有可無
個新盤未面世之前建議大家理性留石始終唔知嗰幾格會點安排

抽多6000石 0龜

見到mk龜史詩式加強 本身拍諗緊好無拍5埋好最後掙扎左兩秒都係射多左3000石比佢見到爆5星個特效即刻高潮左

等我仲抽左甲由pool 仆街dena回水

兩睇啦
君主蛇以呢家嘅情況
就算3/5同6星都係永存倉庫
快d升晒RGB自己滿足

不過隔多一兩個月魂就會變垃圾
唔夠5星劵嘅情況下完全無作用
除非真係派劵
唔似餅乾開咗咁耐都係稀少資源

不嬲都話留石抽限定

龜拍4 仲要有得buff 係時候allin到拍5

好彩抽到補底彈2隻龜出黎 拍3左

This goes to show how much DeNa listens to the community
白皮豬又搵到位奶dena袋底

我覺得機率回血唔會有神藥咁方便
不過一切都要出咗先知
技能數字2係發動機率
補血量可以好似漸回咁得幾十

佢寫g2 應該係細胞回復2個種不過變全體
姐係每次百幾血咁

咁叫dena快撚啲改肥大 廢到剩係可以做support

火球鼠好好用的

依家龜363/400
應該實保到底

佢d用字都唔統一

有時數字係效果程度

有時係發動機率

不過佢今次寫咗たまに
所以G2應該係機率

抽到拍3水箭龜後終於過到

其實睇中文都話係偶爾
側係30%回
回幾多就唔知

三奶神拍3晒 終於可以儲石

巴打幾多PR
BTW 召喚三叔
個FD LIST網係邊

剋屬同20/20都無巨金0/20嘅效果
少咗haymaker同CS2
唔追求了
伊貝加神藥任疊buff應該99999都得
但係呢隻垃圾神獸一招蟲鳴都收皮

我真係唔覺得依隻野值得20/20

20/20 trainer
玩樂性質
挺住、四技迴避同危機回血幾刺激
但PF3對sync move無效真係好差

實用嘅野就唔理啦
反正常駐池真正理智嘅抽都唔會抽
或者話理智嘅人唔care呢d無獎嘅垃圾關

如果有貨都試得過就真
正如我最尾都忍唔到手20/20左隻渡
支持巴打試下新野
BTW 根本係DENA搞到得要害2常用
咁多潛能增傷好似都係得CS2 BUFF到SYNC MOVE
真係膠

水箭更新石盤

抽多隻拍2 幾正咁

5星券點會咁易派
而家出埋換5星券嘅兌換券就知營運幾渡宿
一定同餅乾一樣永遠都係稀有資源

反而魂就同開潛能用嘅藍色卷差唔多
時間耐左就會過剩

另外派草蛇卷應該係俾f2p玩家/新手容易入手一隻ex
雖然大把寵勁過佢 但間唔中都有出場機會
eg 莊園 天王戰

FF緊佢應該會點塞返D格

想知上次投票開放邊隻f2p 6ex有結果未

其實新手時期草蛇都幾好用

認同 火球鼠同菊花開盤後配埋一隊可以好暴力

肥大有得改就不得了啦
個盤本身做藥頭幾癲
要做打手就要隊友完美配合
快D改

係 其實我而家打莊園仲會用佢打一個boss啲關
貪佢有mp refresh
而且20/20後都幾坦得

肥大要改嘅係個垃圾4技
自己完全唔識自buff
仲要為左幾格能量槽自殘

真
招技尷尬到
我用佢真係當打少招
得佢用得多氣
開得回氣又輸出少一回合
晒氣

有時讓招技都打得嘅
萬能藥企鵝

係打得呀
我依用玩佢用水龜富迪渡
其實好勁
關東隊
水龜解決到肥大物攻問題

新手果陣已經唔中意用
雖然都叫陪過一排
無防buff嘅tank
勉強有招吸血但係3格同低攻
晴天buff竟然回血1都唔比
回氣技queue得嚟自己都差唔多回好
升完其他寵馬上雪咗

個盤玩sync move nuke但係物攻真係好狗
係要整到d寵殘殘缺缺
好似奇異花mega無劇毒
烈空座硬食燕返

隻驚都係硬食嫁啦

滿血晴天噴火下下幾千傷，其實仲暴力過噴熱風
不過噴非晴下已經神

59
pr只係懲罰機制
玩得越多=升lv回體間隔越長
實質優點一個都數唔出

59
用咗幾多石回體

CLS
課長級

覺得今次legend係咁多次入面最難打
開頭幾吓特攻大力到, 仲有每半血換物防特防要搵晒物攻特攻輸出
第一次有噴打legend都要第一次debuff完再入同第一次靠催眠saveload咗十幾次

AOE極限傷害的確係火暴獸贏
雙方無盤情況下X噴嘅heat wave輸出多36.5%
火暴獸有Charging Sun 2可以追到輸13.75%
HP Advantage 5公式未知, 但開埋就確定反超PR2 X噴
如果火暴獸有可能一直唔扣血嘅話的確係好用嘅, 配火狐之類可以試試

就咁菊+鼠+奇異花都夠做
鼠盤有healing sun1，自帶一招自回技，加埋花3技慢回同傷藥其實除非一招要害拍否則都好難死
HP advantage 5係必點，我覺得係佢成個盤最關鍵拯救格

280一日
每日啲無償石夠300有凸
有償石就抽日抽
不過一出莉莉艾就應該會抽空

無用過有償石回體
你忍手唔抽都可以回到
慣咗之後每日兩點都會啪哂回體先
可以玩多過人5秒左右

真係用奇異種子控

根本就係平民催眠神寵自帶trouble maker1

啱啱搵到個post講HP Advantage, 如果po主無錯嘅話HP Advantage5可能得25%加成
得25%嘅話似乎都似唔夠PR2 X噴高傷

仲未去到想用資源落去嘅程度，繼續囤

咁有火狐梗係唔洗升
反而strike種子無腦陽光烈焰就真係勁唔想用鳳凰既話

用落唔似25%咁少wor
可能因為仲有晴天增傷2加成

strike更加唔養蛋寵了

唉又諗起今次唔齊蛋
寫信屌下dena先

鬼佬吹緊風要求加trade蛋寵功能

聽晚再試下

會嘅，我覺得2030會有

屌完佢個蛋活動on9
寫多幾句講吓個一週年令人失望到爆先

其實我覺得今次傳說難打左

好辛苦咁用 鵝噴狐 花巨金龜 同 菊伊土龜 先嬴到

可能因為花龜 都係得拍一
最後仲要靠菊招大炮先殺死

點解你地咁易打

終於係水尾有第一隻蛋活動閃

蛋盒仲有8隻會唔會孵得齊另外兩隻

鵝噴狐最輕鬆
不過太冇腦 所以我玩緊其他隊

From Reddit

我花龜都係拍2

覺得龜冇拍3 係做唔到虐殺效果 隻野降防太癲

我都係用夢夢老噴火狐 贏左先

我玩催眠 捉唔緊時間
隻野抗性高 訓教標記閃得好快

其實係咪基本上 一次噴三技 就要一下催眠佢???

認真 城都三主啲盤 最廢係大力鱷
菊花同火暴獸出盤後翻晒身

大力鱷未試
完全失救？

有人話可以開天鵝星盤格mgr9
然後襯天鵝refresh move gauge時㩒催眠就啱啱好

又出咗幾廿封信俾dena
比起一年前 作為死忠嘅熱誠已經消磨咗80%
如果之後仲係好似今個月咁
真係唔敢包頂到落去

未試 但有用嘅buff好似得haymaker同waterfall相關嘅buff

megakick兩格加命中分別喺星盤兩個末端

咁都係留晶好過

12個鐘後終於可以拜訪lilie一家

等埋皮皮囉
sync nuke技+必爆都ok嘅
都叫可以一用啦，依家隻鳩隻唔撚想設計 就直接出sync nuke盤

btw 點解營運會喺出lillie之前宣布buff水箭龜
而家個個都將啲石拎黎抽龜
皮皮個抽池咪好慘淡

隻隻垃圾寵要出盤唔知點救就變sync nuke

我隻鱷啲晶係以前有sync orb chance時打落
同期仲打埋 企鵝 海星 水瀨
而家差水瀨未出盤

傻啦，有女抽個個狗衝

冇石

我莉

因為畫面夠靚，實有人吹捧
除咗迴避都算易setup
話無用又真係唔係，又萬能key
結果就鳩塞

不過大力鱷呢種有必爆技嘅 係適合呢種盤嘅
夾皮皮用得過啦

唔抽喇 除非再出好似火狐咁勁先會抽常駐池
否則留石等限定

雅Dena

都係等歪，一陣11抽得個幣

睇佢有無心救
好明顯有d係用心設計，垃圾翻生
有d係頹出，是但加下refresh天氣效果
Striker比較有特色都係 企鵝 雙斧 黑狗 細胞

感覺三屬之中水系係比較被冷落

攻手大部分都靠sync nuke輸出
勁嘅雨隊又未有
識滑浪嘅aoe特攻手又未有

與其話水被冷落不如話雨隊被冷落
晴：鳳凰 大菊花
沙：沙堡，靠refresh好彩都做到永沙
冰：冰穿山王
雨：大嘴鷗tech龜（其實兩隻move set都唔差奈何做唔到永雨）

但其實雨隊都只係等個永雨手
打手有刺龍王、大比鳥
坦有雨翅蛾、美納斯（其實都唔算，得一格雨天要害up）

水系以前打EX都係靠waterfall搵食
成4隻水系識waterfall
衝浪一隻都無
雨天又唔出星盤
沙隊最大弱點嘅沙堡都叫有盤
呢家強力特攻係剋屬海星hydro pump

好心佢諗唔到變化就比人換下技換下寵
BV Hilda都會換雙斧用下
冠軍戰個個星期換下王牌
之前活動大比鳥連晴天同熱風都識
活動巨金又可以玩沙暴build
我地就得星盤同餅乾可以改

等蓋歐卡/巨沼怪

隻龜咁樣改法又屌唔落

唔好燈了，好想要oras遙

想要返隻好好地有招求雨+mpr
整格天氣延長passive/盤格

整隻美極呀響+牛蛙君求雨啦

一想像到用dena式審美出
不外乎青BB+頭頂有條毛
⋯⋯不了
直接利基亞啦

利基亞配響 鳳凰配銀Dena究竟係咪色盲

用雨翅蛾Guzuma都磨到最後一條血

龜龜係咪要拍3先開到buff左果D盤?
早知之前唔抽咁多花住

營運篇文有註明拍幾可以開到咩
不過睇怕要等到下個datamine先知道佢嗰盤d位置點改同埋所需power

F2P打法

本身追緊花拍2 係咪可以轉個u-turn轉追龜2

如果鱷盤有格critical focus就唔同玩法，可惜無
原生攻值太低，如果有2個4/4 type skill就可以大力好多
皮鱷鯊/皮鱷tech龜，或者皮皮換花都應該有得玩下

其實唔一定 因為龜個池開多成個月

點解配鯊？唔會搶氣？

龜個pool想問去到幾時
無曬石 得拍1

公告有寫 去到10月28

1. 鯊係水strike, type skill對鱷嚟講價值大
2. 鯊3/5盤有40%降防，可以最大化sync nuke效益
3. 鯊鱷都係速度唔低+自助速buff, 鱷好多時要開3技，所以搶氣應該唔會太嚴重

利申無實測過

唔係30號咩

你啱
30號先

一週年活動係咪正式收皮等萬聖節？

算係
希望下星期有信

去到10月 咁慢慢儲free石就算

想問有冇人fps唔順都可以做到完美訓
點解到宜家都解決唔到有機fps唔順 我見唔少人其實都有呢個問題

講到玩音game AP咁

去到10月真係擺明吸你石
實大把人課爆

好好奇RGB點樣過今次神獸
加咗3次特防嘅滿血龜同花都頂唔到一次大技
見到Buff爆咗特防嘅海星星都瞬間被打爆就果斷放棄
轉番鵝噴狐算

RGB我都試左幾次先得
拍: 龜5, EX噴3, 花3

拍技就開噴，之後全部開龜刷根性，救左幾次

另外出招就buff完之後,
噴就狂3技
花就1技+補血(主補龜，但其餘2隻都要補，好靠藥refresh)
龜就buff完之後唔出技，減少觸發特攻傷害下降&後期無加速時慳啲能量俾噴

總結，需要啲運氣
1. 花藥refresh
2. 洗拍技加攻
3. 拍技刷根性

艾朵都算係現時最強雙刀
不過依家過關方法都離不開眠同噴
都係無乜意思

眠呢part比較難搞

RGB都拍3既話係殘血下過到
尋日我隻水箭龜得拍1連hard都過得好勉強
VH連第一條血都過唔到
之後抽左拍3後一野過左vh

最後8粒蛋，仲差4款嘢先齊

唔齊蛋又要炸撚爆dena個意見箱

我一隻sup龜都無出過雖然就冇乜用

金魚勁難中

睇下最後有冇機會出多隻砌隊足球隊

日抽中兩隻古茲馬 火球鼠 電馬 日狗
癲

大家記得拎小次郎

2次11連

今日開始? 未玩

係今日開始

隻新神獸用RGB都好難打
隻R點左石盤個反衝都打反自己差唔多200血點

最後都係 鵝 噴 沙堡 格硬屈死神獸

4/5未保底
日抽仲出咗2隻保姆蟲上5
感恩感恩感恩

抽中老婆

見龜有buff
本身拍1
抽多30抽
成功拍3龜+2胡地+1細胞+1辣殺響
唔屌了
感恩dena 讚嘆dena

更新左ios14既朋友有life了

差1隻龜就拍3,求俾我中埋

個個次次出新野都話留石
一出就爆抽

莉莉艾半年前已經講明抽爆

小次郎個關去到2/4就卡死左

safety net唔係淨係發動一次？

呢個po太多人唔生性
竟然可以課到香港排第3

邊到有得睇

冇野喇 我記得之前有個po有講

好多課長

火暴 菊花 奇異花
永續晴天隊
菊花最後一次開拍技都打成5000

坦位用霸王花可能唔洗死

手殘唔記得開potion所以先會死
但mega healing好有用

有4星tech寵架咩

Alola貓老大/叉字蝠/雨翅蛾

CLS
第1個十抽乜都無
抽多野
DENA好波

已負皮 好好反省下

有個劇情唔可以skip 要揀選項

有4星tech糖？

燈佢下個月出惡貓盤同4星sup
等多兩星期睇埋datamine先決定餵唔餵比野味天王

唔係派左粒藍色4星咩

4星Support糖黎

咪就係冇寵餵囉

擺明玩鳩你

時間錦囊嚟

過完一周年仲有3萬石係點做到

諗緊留底定係餵比暴飛龍、暴飛龍或者暴飛龍

抽角輕鬆寶5啦

暴蠑螈？

抽完花龜寶3清零之後繼續儲石，依家都有17k石

儲石一年半

課

歐洲人11抽5/5
(Not me)

咁我非

望下你上面po咗咩圖
俾我就唔夠膽咁講喇

巴打又要食負皮了

個大對戰加埋神獸對戰15分鐘搞掂晒 又可以養生
多謝dena

招dragon guard實驗得10-15%左右
又擋唔到sync move
大招真係玩晒

0課
抽完RGB各拍3都仲有三萬三石

小次郎個活動好似虧咗咁嘅連續2次都卡係2/4無得再行

要講多幾次
選項揀第2

好彩依到氣氛和平
第到應該已經永久黑名單

想問有咩寵可以降特防
一定降到只係諗到叉字蝙
同埋能量球 影子球 蟲鳴之類有機會

比你講曬了
狗異花葉子飛刀、拍3霸王花能量球有機會一次跌兩級

花掛
0.95*0.66=0.627降到特防
唔知係咪咁計
數學白痴
有錯咪屌

2隻就夠哂數

Take thisGo

點解我打唔贏傳說對戰 hard

老噴係多鳩餘

可以降到兩下？
不過靠機率都係煩
無物防咁易搞

睇樓上

最快都係靠花加野味最快
我諗

我都唔識 唔知係咪平分

我見到

霸王花個盤有兩格降特防機率up
觸發曬兩格就可以降兩下應該有3-40%

都係3個可能姐
只降物防/只降特防/降晒雙防

但首先要中到
試過2連MISS
即刻諗起劍盾對面D西野

係咁計嫁咩
我夾格龍
從來未見過降2野

點解佢可以不停眠嘅？

計好時間你都得

我係咁fail
我見呢條片係唯一我跟到

要睇清楚個時機
我都唔識講

開兩個格就有機會觸發降兩下
正如potion開兩格都有機會回兩次

我以為機率再加
原來會降2野咁勁

佢係寫招式失敗嘅

俾多隊巴打參考

我連隻飛蛾都未有
btw 我發現有粒3星技糖 係未俾左天鵝先？
定係有其他更好用嘅3星角可以幫我過傳說

3星技糖最好係比火龜或者霸王花
神鵝同海星要食SUP糖

-羽翅蛾打主線送
-天鵝係食3星support糖
-3星技糖俾霸王花/煤炭龜

support 糖黎 我睇錯

咁可以餵天鵝上2/5 or 3/5

可以先debuff隻蘑菇
參考以下段片

隻皮皮抽唔抽好
定留石算

留石
下個月有萬聖節限定

研究下先

依D對新手黎講仲難有過RGB拍5

糖用錢都買唔到

我有上面條片果3隻 不過未升滴晶

用6隻過應該相對穩
頭3隻debuff
尾3隻全力打

試下先

Twitter好多痴線佬6星、3/5皮皮

架仔特別癲

真老婆

debuff 過左
thanks 巴打

基本上有老噴 孤拎黎訓 咩關都過曬

佢寫就寫降攻擊特攻有效
但覺得好多餘 降完佢攻但俾佢儲返兩次大招buff咪又升返攻

已經懶得惗陣容去打粒4星sup糖
用返rgb先

rgb撳住嚟砌 仲冇腦過鵝狐噴

狐捉時機瞓都要技巧
rgb真係硬爆過

仲有30抽就保底2星奇異花

點撚知最後變咗保4

保埋個5佢

無晒石抽龜 見你地話rgb無腦過好想課金

趁而家仲有優惠pack

巴打您啱我柒左
咁我真係純粹靠花粒藥refresh

同意 我都好想抽

龜去到10月尾，仲有成個月 輕鬆 利：三奶神拍3 已上岸

屌奶星火箭兵團兩次活動都係咁，角色劇情同活動情節一鳩樣

今次火箭兵團本色出演wor

成功唔用噴唔用眠3隻過
雖然其實同眠無分別
或者可能仲簡單過眠，因為連出技時機都唔需要理

i mean 拍組劇情，同活動個到一樣

另類送石

兩隻夏日限定同palkia都係營運懶到無得救架喇

皮皮物攻手起身搬磚喇

4/5

隻驚唔抽嘢無嘢好做

抽左幾多

(not me)

未保底

呢個耐久好癲

好想EX啲魂餵咗RGB要儲多兩個禮拜先EX得

Rgb點樣過傳說對戰？
我試過用都係會俾佢招拍組招整死晒成隊咁滯喎
(赤紅 青綠寶2 小藍寶1)
我用耿鬼催眠試左10幾次都唔得呀
大食花命中又低整多隊催眠都唔得
根本冇可能捉岩晒d時間
就黎癲

慢慢黎啦巴打大把時間
試下第一隊debuff完再用rgb打

渡

屌你個閪
抽左400/400
唔計保底嗰隻得兩莉莉艾同兩隻其他5星
平均100抽1隻5星 痴撚線

入場滿血緩回嘅 都同皮皮幾夾
可以做到每場都滿血入咁滯
我土台龜都係咁用

抽到拍4 adore

唔緊要
下個pool歐番

普通pool
咁上下啦

係咪得我先唔鍾意玩睡眠過神獸
我鍾意用蛾mew黑魯加debuff完先用技術過

課咁多歪幾張金券黎都好吖
課咁多ex又冇得升 弱智

據我所知 呢度黑狗fans仲多過眠怯黨

課長

出返個食評
勁 可re雙攻buff+命中+可以話係無限嘅回血
盤分佈算靚 送一堆免疫
坦力唔錯，唔嫌麻煩仲可以睇關換盤升防/特防
仲有得上EX，個效果同本身功能好夾
優點好明顯唔使解咁多

無課: 唔抽，抽花然後龜（假設人人有噴）
優惠: 日抽搏吓都好
想抽老婆: 自己諗

你盤點升？

之前優惠都無買齊，今期一個都未買
都係爆無償石咋

stadium起碼都叫有兩set關換，未來仲會有更新，但villa半年嚟都無變過傻鳩營運諗少少花款都懶
而且噴有6ex之後同其他怪嘅斷層又更加大，望住6ex噴可以秒住過晒30層，真係冇乜心機再諗新玩法打villa

巴打升到4星？

成個villa真心要rework 但應該要等幾年

123refresh+aoe降stat+免疫類
不過我成日都放2號
如果放1號可以行加防/回血
但其實我用2號位個盤做1號都已經好撚坦得

5星 但冇比過金券

nerf咗噴先再講
之前都講過，其實定每期主題都夠，唔使rework咁大功夫，出下全關狀態抗性up/火傷down/特殊傷down之類都多好多嘢玩

諗多咗
我覺得冠軍都好快好似莊園下場

係諗多咗
因為呢段嘢我係半年前就講緊，依家已經無晒期望

嗰selection multiple 半年有多仲係度
Main story 半年冇update
Villa 繼續rotate到2047
冠軍戰再快d出其他region 同加難度 又好快悶

Co-op都冇期望架喇

唔肯更新主線係我最諗唔明嘅地方
出劇情可以有咩執行難度？個故事又唔係寫得好又唔係要咩取材，咁都要拖

拎去人道毀滅啦啲垃圾蟲

要果兩隻坦得

你葡萄牙🇵🇹？

新手一問，係咪抽到5星已經可以起步

重刷 刷到有老噴
或者上數字網/X寶 買初始號

感謝巴打建議，我洗多一次就中到老噴

仲未抽到龜都算
部龜機係咁比大比鳥我
好似串我咁求其塞個小戊比我

噴係隻game最全面嘅打手 最好poke fair完之前抽到拍3 就夠應付大部分關

皮皮又唔見人中二病就日抽出

去到10月尾慢慢黎喇

想問4星藍糖係咪剩係可以比血翼食

依度都見到同林巴

過得到邊個想屈睡眠

呢排無咩玩又見你地係個post到講，引到我又想玩下

呢到冇得儲球種

想問下新個個傳說對戰 very hard用邊幾隻打 用左老狐鵝同龜菊花 都比佢秒

老狐鵝 一定夠打 咩關都過到咁際
你要捉岩時間令佢訓

但第一條血一半之後佢已經抗8 一訓就醒 之後出技秒我

實會抽到5/5

球種撚又被迫害

正傳先會追

當係厚小小，攻弱小小既甲由

完全無辦法過到傳說very hard ...
特殊效果命中好低...

人

天鵝 黑狗 沙鬼
3重flinch可以無腦過

沙鬼得拍1會唔會唔夠打

夠
上面3隻最低要求係3/5 2/5 1/5

慘了 鵝得2/5

勉強都可以試下嘅
但就唔會係無腦過，要啲運氣

試過了， 沙城堡好快就死左...
畏縮好難中又短

好

天鵝做坦位，回到無得回又就死先開沙鬼4技follow me
我嗰3個盤：

Thanks 今晚再試吓

fb見到
估唔到啲鬼佬同意既多

今日登入仲要冇石送

送skip券冇腦

屌點過very hard
我要過關拎石呀

有冇試過噴 鵝 狐/其他眠？
應該易過用rgb

有冇Guzuma

冇人缺skip券呀 都冇體力

冇狐

冇

有呢隊 但鵝拍2 狗拍2 沙拍1

半週年嗰陣每日300石
做免費仔都可以享受日抽興奮

有齊但鵝無寶3

用狐唔識捉時機

新手一問，抽完老噴沖左陣進度有12000石，而家係咪抽龜花呢個pool好

最好rgb各3
建議抽隻花先，因為龜池去到10月尾先完

2次11連抽已中花，仲有6000石可以用

屌你老母
睇你想搏個拍2/3定係想抽龜

8x抽0花0龜
限定pool永遠冇我份 diu la 好無癮冇心機玩

儲36k石到保底

抽老噴又係咁 8x 9x 抽都唔中 課左第一次先中
今次又8x 9x抽唔中 儲埋一堆石都冇用 on9 又想逼我課
宜家連莊園 冠軍戰都唔想打

巴打 垃圾game 黎唔洗勞氣
開過新ac 抽齊rgb 屌打所有

個乜鬼傳說對戰 用 花 甲蟲拍3 龜
1 take 過

已經唔知有咩好既手機game玩

我已經吸取左教訓
保左一隻先抽第2個池非洲人冇本錢分開投資

效果滿分
Credit 閃避之鬼 PreciousLeaf
隻game真係唔知有乜好做

抽過1次11連龜 其他all in 花 0中

搏屌

diu 點解d人咁歐 我咁非

冇錯 我都係抽爆花先抽龜

勁到

下下閃到咁癲

睇運
龜同花都拍4 計埋日抽兩個都係220/400

真呀 pad 又on99咁

無聊試打多場，都係cap唔中最後天鵝sync nuke傷害數值
原來無咁黑仔嘅話1支藥都唔使用
可以2倍速係咁loop三招就得，連技巧都唔使

天鵝撈埋打手
其他sup可以係咁先

想睇天鵝6ex埋點收科
依家想知有冇人可以唔靠鵝噴眠怯，用3隻打得贏arena

一開波送咗三隻去debuff
其中一隻電蜥蝪減6命中

拍3龜花噴好似得
唔少都得

唔用鵝難過唔用噴眠怯一截

RGB 寶3 輕鬆

果陣第一場就係咁過
好易 但係剋屬
同埋龜都係接近犯規

6ex曱甴食到幾多次大技?

Buff咗防其實一下sync move打得140
不過一爆必就靠挺住
如果有餅應該會洗防爆擊
但係我連天鵝都未洗到

梗係玩極限1換1流洗cs2

都係過唔到....
請問邊d可以debuff ?

唔剋屬都一樣咁玩
唔撚知隻龜有埋回血會變撚到點
依家已經頂尖坦

降物防 日狼(降1級)、惡貓(兩格，降兩級)、銀伴(50%-1級)、拍3大鋼蛇(50%)、伊貝(30%)
降特防 拍3叉字蝠(100%)、霸王花(30-40%，可觸發兩次)
降雙防 奇異花
降物攻 好似得布魯皇有得主動降兩級

另外
毒蛛/tech尼美后 敵人中毒-1級雙攻同速
夢夢 每次攻撃隨機減對方一次能力

應該常用係得呢堆

呢埋係中咗必會debuff(如冇理解錯)

夢夢 隨機降
日狗 降物防，速
電蜥 降命中，速
黑狗 降特攻
奇異花 降物防/特防/both
大岩蛇 降速
冰雪巨龍 降速
雨翅鵝 降特攻
阿利多斯 中毒後用毒液陷阱降雙攻+速
超力王 解除對方場地特效
藍蟾蜍 降速
太陽岩 降速
肋骨海龜 降速
貓老大 降物防
泥馬 降命中

拍2天鵝好難搞

拍2夠做啦

我上埋潛覺再試下先

我連第一條血都過唔到

你唔好咁痴線啦

9隻wor?
試下你第一隊落曬debuff先，第2隊先派打手出擊

依我仲以為淨係用 鵝 狗同沙添

開住隻game對住寫姐

係咪以前po鹹圖個pokesho

你想挑戰3隻都可以
但見你成日打到好辛苦咁

回鍋玩家
乜資源都冇

我老屎忽都缺資源

on9體力制

玩得耐嘅都冇新嗰啲水
成堆寵等緊升125lv
依家先差唔多升晒啲5星

冇舞天鵝拍三終於過到
第一次用黑魯加舞天鵝再加沙堡磨一條
第二第三條用RGB硬爆
希望大家都會過到

本來只係好奇試試auto bv30
點知第一次就爭兩下過
結果SL咗兩三次就得咗，閃避之鬼屈機

ex噴

CLS 玩左成晚先過到仲要用哂12隻
好好奇點解人地可以中咁多下畏縮
希望下次唔好咁難

第一隊 比卡超 伊貝 夢夢 打左70% 血
第二隊 三隻debuff 扣左2% 頂一下sync就死哂
第三隊 黑狗 天鵝 沙堡 不負眾望 打到第二條血 30%
第四隊 花 閃避之鬼 噴 完來第三條血係好易打 end

係 都唔知係咪set錯參數
第一條血就已經超大力
然後第二第三條血就越嚟越低防 過到第一條血就秒埋後面兩條

傳說RGB一隊過
抽哂佢就啱㗎啦

新舊都未升哂

龜坦+花降防+毒蜘蛛debuff
一take過咗VH

應唔應該抽莉莉艾全家拎粒技能糖？

嗰粒係技能coin 要廿粒先等於1粒糖
留石抽限定好過

一定係抽限 比你有糖冇寵都係冇用

ok thx

老噴係咪要抽到上拍3先夠用，打多陣hard主線應該儲夠6k石賭下運

鯊魚嗰盤點開好？

都係玩nuke
加晒4格sync move同跟速度加威力
剩返可以選上場加速 / 危機回血 /3技回氣 其中兩招
Keep住高氣可以食PF5

龜同花都拍2應該抽邊隻好

龜拍3好勁但龜池到10月尾先完

All in埋12000石
富迪 具甲 花各一 上哂拍3
算係咁

唔留萬聖？

節日限定隨緣
花龜緊要d

我龜得拍2都有啲心思思想抽埋拍3

我想問
噴龜拍1 花拍2
博花拍3會唔會好過噴2

日抽拍3龜

噴好似好啲

我都係拍2 日抽到下個月底 冇先再考慮

咁我抽返噴 thx

日抽到last day
想抽節日限但覺得自己10月儲唔到36k

噴1龜1花3，而家係咪應該抽返噴pool

係
噴最好有三

石盤係咪唔消耗力量都必開咁濟

最中心個6格？通常都開曬

玩到d角100lv都未開，驚點錯

有用先點唔好浪費晶

主線已經打哂，想清體打咩好，暫時進度係RGB啱啱100lv，噴同花啱啱突破左100

起碼將啲寵升晒上120lvl

果本19筆記點先易出，打突破界限區域100lv好似間唔中先出

打活動換好似多啲

經驗書用黎谷盡3隻主力上max定升多d唔同角上100lv先比較好

主力升120先
其實所有角色120都係基本

玩左一日左右無咁多資源，咁我谷盡三主上去先

升完三主升天鵝

仲有夢夢

由尋日開始玩，啱啱去到打突破lv素材終於有用盡體力既一刻

arena出咗gen2345各一次
剩返嘅就係三鳥/島神，仲要配合halloween限定pair, 諗唔到可以點出

gen3柱 gen5坐住舊雲隻野
或者gen4一堆冇乜睇頭嘅神獸

或者halloween 出隻惡夢神拍組

最近幾隻都出藍色神獸
下隻可能急凍鳥

不過arena係可以估到大概出咩 佢出之前都有新角克返佢，出炎帝前有巨牙鯊，鋼格有火狐，拉兄就冰穿同格龍

出達克萊伊係咪有得配食夢

RGB拍1同拍3係兩個世界

節日限個pattern係女主角配吉祥物+一個靚仔用隻自己屬性但非canon嘅怪
前面應該就係小光/serena配南瓜, 後面就難估啲

想問拍1拍3最大分別係咪石盤，仲有無其他野影響

Dena啲節日限冇路捉的 邊個估到夏天會出波波球

諗住升咗ios 14再有life d
不過好似都開到無問題

啲技會大力少少
真係好少
但個盤差好遠

技能同sync move攻擊力

就係個盤分別
之前我龜拍1 花拍3 噴拍3, 連幻獸HARD都過唔到
之後把心一橫龜抽左拍3, 連VH都過埋

thx

因為上一個節日背景係夏祭, 出隻唱歌嘅都好合理
而且halloween好難唔係出南瓜

我尋日開始玩，而家花3噴2龜1，主線d石拎哂，睇黎要等活動慢慢派

龜拍3既星盤太強大
RGB建議ALL IN拍3

我覺得出鬼系個班人都有可能阿塞羅拉Mimiq

咁我博埋噴先，龜仲有個幾月

叫春 我隻龜去左邊

Mimikyu都有機, 不過出喺節日有啲嘥
堂堂alola人氣第一

左下角搵下

唉 星期一課個8蚊試下

平平地課日抽都抵玩既

課咗rgb可以之後都唔使課

其實都真

下星期一當慶祝我生日 課少少

下星期一 課少少慶祝我生日

玩左幾個月 無課 抽中一個月赤紅都抽唔中（都抽到2xx/400)
今日開左新帳諗住過下手癮
點知一抽就中赤紅

一啲都唔開心
Dena好似恥笑緊我咁..........

生日快樂

課少少拎埋隻赤紅仲好啦

多謝晒

幾歲

唔自爆

有冇巴打分析下銀伴點玩
600幾hp 其他數值清一色200
坦又唔係攻又唔係咁

毒氣雙子+蜘蛛+重泥馬debuff
翅蛾+富迪+巨金怪過

幾乎玩唔起
所以營運整咗個bug出嚟

拍3要害無效+3技慢回理論上勉強可以當半坦半輸出用
等拍3先試

純計stat嘅耐久水平同夢夢/菊花幾乎一樣
得慢回夠唔夠坦就見仁見智, 不過餅技發揮空間大, 如果某啲屬性特別唔夠打手嘅話都可能有用嘅

未打贏VH 神獸對戰既巴打可以參考呢段片
希望幫到巴打們

debuff後晴天磨隊無睡無畏無RGB搞掂咗
搞完之後醒起我3隻都未洗好潛
霸王花 防禦下降無效
大菊花 速度下降抗性7
土台龜 仲用緊打鋼格嗰隻洗嘅抗岩
如果洗晒做抗超 霸王花或者抗火唔使打得咁辛苦

每日一爆

拍3龜？

老了

係 impervious好有用

屌你老母終於捱到400點保底 終於可以拍2奇異花
開金門 點知細胞拍5.....屌你老母
結果真係呢140抽入面 得保母蟲係有用五星
之後就係D垃圾拍3拍4拍5

我係咁打 唔夠佢技術好 差少少先一隊打到尾 差兩格血

又黎投票時間
聽日出datamine
下星期一先出

保母蟲夾咩玩 抽到未用過

晴天隊

有冇睇錯
花去到28/9
龜去到30/10?

屌 係咪打錯
如果真係去到10月 即係迫我保底拎返隻

我夾開黑魯加 效果唔錯
需要晴天就改黑魯加個盤再夾大菊花拍晴
可惜暫時得拍1

咪話因為龜之後有buff 所以延一個月

焗住負評你呀三叔巴
建議你下次掉轉呃正評

下個禮拜本身有無拆到有乜活動？無乜印象

乜柒活動都冇

月底有update，我覺得跟update日子
咁就唔一定係禮拜一

呃負皮？
官方唔係講明28號先有咩

咁姐係可以留石再睇下追龜

發覺依加就算日抽新pool都好 就算出閃特效都無咁興奮太多5星成日歪埋哂D常駐機毒瘤出黎我唔想再出豬 火球鼠 同夢妖啦

真,出得越多5星
中垃圾機會又大左

其實剩底個D部分做4星咪算依加個trend似未出個D都會係5星咁

一年以黎只有1隻新4星入pool

抽限定pool之後寶5埋

仲有人未過的話

一味垃圾當5星 日狼多到認得出佢個出場動畫

中呢隻中得最多

日狼我拍一
小鋸鱷大比鳥黑魯加拍5

日狼已經自選過2次，依家2/5

考慮緊下次自選揀小光定保母蟲

試左3個鐘 仲係唔識用永續睡眠大法]我係用 鵝 老噴 大食花
有冇人可以指教下[sosad
VH 菇好難打

出得耐拍5都正常
反而近期出個d垃圾 咩夢妖氣球鬼 如果拍3，4真係嬲

次次見到電馬就嬲

巴打有冇debuff完先再打？

用耿鬼同serena 眠有無分別
我無serena

有 雙攻,命中-6 特防都有扣
主要問題係訓覺時機唔準

催眠粉
(催眠粉 動畫打中隻菇後)
起風
爆炸烈炎/大技
起風
(爆炸烈炎/大技 扣血數字出現後接催眠粉)
催眠粉
我理解有冇錯

可以但如果3技tech種子仲好
食滿糖升到4星嘅種子未進化會硬過耿鬼
最緊要本身有異常命中上升唔使食餅

上面有條片
天鵝個盤唔開怯 開起風回氣9
熱風 起風 動畫完即按眠
熱風 起風 動畫完即按眠
留意半血同換血就得

有料未

28號有

又燈死自己

DATAMINE呢

我都想有5星卷

小菊兒係幾靚 配錯寵

老母pool出彩光

又富迪（券）

咁又係 5星券好過冇

佢未有盤 可能仲有得救

洛托姆咪幾好用

一次比一次簡單好life

保姆蟲pool日抽都出咗4隻保姆蟲了

機已爆

大文豪有石盤未

夜狼人又未有

夜靈蜥蝪王都無

但美極件衫好7 班馬既小菊兒靚D

你每日都抽曬3次？

易打到

打科拿既推薦編制，佢幫我整隻老噴

係都好嘅，咁就幾張金劵

又新一輪stadium
今個星期淨返嘅怪應該湊唔齊15屬
咁仲有咩花款玩呢禁剋屬？

用剋自己屬嘅寵打

蟲屬d特效比頭髮擋晒

你抽晒咁多個pool嘅日抽？

睇pool啦，之前城都三恥咪唔撚抽

好似唔多可行太少怪齊唔到一隊

仲要悶多個禮拜

特效洗唔洗5/5

Wing巴生日快樂有冇抽中

課左8蚊 乜都冇
諗住日抽

thanks 美漫巴

呢隻game課金冇保障
課個20日pass好過

抽埋呢兩日 冇嘅就日抽
今個月已經碌爆卡
我仲想出aw se

呢隻都ex 拜下先

諗住會難玩啲但其實都唔算
水隊鯊魚

個冠軍戰係咁逼我升寵黎打

iOS14 入驚有冇問題

暫時唔覺有
利申7+

點解今次個冠軍戰難打左咁嘅

巴打週經

然後上面d大佬係到秒殺緊
冇計啦 漏晶又冇書又冇素材又冇
每日入game 打完晶已經冇左200體

易咗喎 你望下上面
我覺得第一次隻貝貝龍先最難打

上面d寵我都有 但係好多都未升
再搞搞佢先

有隻蟲飛係入面喎

隻土台龜好似幾坦得
岩岩0盤 未升爆 拎去坦 渡關
隻肥龍...打人RJ

打我 佢吸物攻 + 要害無效...
打到無血 一野神藥回滿

呢隻game D 龜好坦

3色龜
土台龜 + 水箭龜 + 煤炭龜

佩服.....

當佢未進化啦
無乜可以揀了，我又無絕版章魚桶

如果對面純物理其實好撚坦

[I/A]Pokemon Masters EX (53)| 寵物小精靈★一週年最後沖刺★RG限池即將結束/水箭龜強化